朗屏考坐我附近個個清純短裙妹真係好撚正

考埋聽日就要轉試場
到時如果我唔係到你都要加油呀
唔知你睇唔睇到呢
上黎相認下
好似真心中意左你。。。

真心相愛點解要隔開我地

推到短裙妹睇到
有無同考場既人識佢可以做媒人 撮合我地

念念不忘

邊間學校 我考嗰間都有

咩樣先？

離遠睇到 望唔到樣
Btw同場有好幾個短裙 望咗唔少眼

清純+短裙既無幾個

考試短裙，明顯係擾敵策略

講邊間未

得兩間姐

如果無短裙妹睇
我今朝諗住繼續瞓教

鄧

推到短裙妹入黎

全男考場

圖呢？圖定老母？

所以短裙妹就好似7黑中既螢光蟲

我都尋緊人呀

我有男朋友架啦 你死心啦

比帽我戴

盧冇野望

過黎行下
夠鐘先走

短裙妹

完美既腳